建議GOOGLE終止AI開發, 因為開發黎都晒米飯

你話開發到個AI變到好似天網咁勁就話姐
屌你老母, 開發個AI共產黨出黎拖柒咩?
只係識玩政治審查既AI, 洗撚掟舊錢落去咩仆街

可以用黎取代共產黨

因為ai係深度學“習”